{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103726",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 제이호텔"
    },
    "text": "龍岩洞に位置する新築オープンホテルです。 全客室には55インチTVが備えられており、客室の種類にはビジネスツイン、スタンダードツイン、デラックスツイン、スイートルームがあります。 スイートルームにはスパとサンベッドが設置されており、簡単な調理もできます。 寝具類はホテル専用の寝具類を使用し、ACEベッドが各部屋に備えられています。 ドライブイン客室利用のお客様は1階の駐車場をご利用いただく必要があり、満車の場合はイルム駐車場をご利用いただけます。 駐車施設は計35台で、言語では韓国語で案内サービスを提供しています。 客室の内部と廊下には毎日消毒が行われ、各階には手指消毒剤が備えられています。 フロントの他にも2階のスナックバーで朝食、ジュース、コーヒーマシン、スナック類を提供し、各階の廊下には缶飲料ショーケースが備えられています。 また、1階には無人客室販売機が設置されており、非対面入室が可能で、一部の客室はドライブインとして利用できます。 ランドリーには洗濯機と乾燥機があり、ご利用いただけます。 お客様はホテルの清潔状態と親切なスタッフに満足しており、手頃な価格で施設が良くて宿の選択に悩みがある場合はお勧めしています。 また、スナックバーの利用時間は7:00から12:00までと18:00から24:00までで、2階のエレベーターの前に位置しています。 満車の場合は、イルム駐車場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは龍岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ビジネスツイン、スタンダードツイン、デラックスツイン、スイートルームの4種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スイートルームにはスパとサンベッドが設置されており、簡単な調理もできます。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具類が提供されていますか？",
            "answer": "ホテル専用の寝具類を使用し、ACEベッドが各部屋に備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ドライブイン客室利用のお客様は1階の駐車場をご利用いただく必要があり、満車の場合はイルム駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "清潔状態についてどのような取り組みがありますか？",
            "answer": "客室の内部と廊下には毎日消毒が行われ、各階には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、2階のスナックバーで朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドリーには洗濯機と乾燥機があり、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スナックバーの利用時間は朝7時から午前12時まで、そして夕方6時から午後12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 396
    }
}